=======
Annexes
=======

Below you find a list of all data sets distributed through the Earth system Data Cube (ESDC).
In future versions of this document, this list will be automatically generated at ingestion of the source data sets
to the ESDC and provide a more detailed reference to the original data, its official name, and the data owner.
In the current version, it briefly summarizes the datasets that have been ingested to the ECDS so far. We kindly remind
you to respect the usage policy of the owners of the original data. Read also our remarks on
`Data Policy <intro.html#data-policy>`_.!

==================================================  ===========================================
Parameter Name                                          Product name
==================================================  ===========================================
Albedo 	                                                GlobAlbedo
BRDF 	                                                GlobAlbedo
Burned area 	                                        Global Fire Emissions Database (GFED4)
Carbon and dry matter emission 	                        Global Fire Emissions Database (GFED4)
Evapotranspiration 	                                    WACMOS II, GLEAM-WACMOS
fAPAR 	                                                fAPAR MERIS
Fire hotspot 	                                        ATSR world fire Atlas
Fractional contributions of various fire types 	        Global Fire Emissions Database (GFED4)
Global Land cover map 	                                Landcover-CCI
Gross Primary Production 	                            FLUXCOM GPP
Land Surface Temperature 	                            DUE GlobTemperature
Latent Heat 	                                        FLUXCOM AET
Sensible Heat 	                                        FLUXCOM H
Snow Melt and Ground Freeze/Thaw 	                    tbd
Soil Moisture 	                                        CCI Soil Moisture (v 2.0)
Sun induced fluorescence 	                            SFI SCIAMACHY
Dynamics of water bodies and wetland extend 	        Various
Snow areal extent 	                                    Globsnow
Snow water equivalent 	                                Globsnow
Precipitation 	                                        GPCP
Air temperature 	                                    ERA Interim
Vapour 	                                                DUE GlobVapour
Ozone 	                                                Ozone CCI
XCO2, XCH4 	                                            GHG CCI
Aerosols 	                                            Aerosol CCI
Radiation 	                                            JAXA
Population distribution 	                            LandScan Global Population Database
Night time light emission 	                            DMSP-OL
Gross Domestic Product 	                                GDP
Human Development Index 	                            HDI
Topographic Index 	                                    HydroSHEDS based on GA2
Biomass 	                                            BIOMASAR
Climate indices 	                                    ENSO, NAO, AO, QBD etc.
Land cover maps 	                                    CCI Land Cover
Aerosol data 	                                        CCI Aerosol
Floods 	                                                Global inundation map
Soil moisture 	                                        WACMOS soil moisture map
==================================================  ===========================================

.. todo:: BC implement automatic generation of the list by extracting meta data from the provider source at ingestion.